俾人飛嘅您，我有d說話想同您地講

明白自己嘅缺點，唔好乜都話冇，唔係，我冇做過，成熟嘅人係會認錯然後去改
今日對方同您分手，有佢嘅原因，如果係性格嘅冇得好講，唔係嘅，今日您唔理，唔改，人地離開您係啱，改係為邊個，係為您自己好

我自已就係太遲先諗得明

其實冇乜野叫性格所以改唔到，
得既就追番人，唔得就對自己好啲，加油

明白了

我就冇機會，你自己好好珍惜

我都冇機會